發夢諗到快除背囊方法

狗好鍾意咬背囊
好多手足衰係呢度
有人話要買快拆背囊，又要all black嘅話選擇又少

有日發夢忽然諗到個方法俾有胸帶嘅普通背囊用：

肩帶放到好長，好似以前d MK仔咁放到個袋磨屎忽嘅，前臂要好容易穿返入肩帶個圈除袋
如果你膊頭唔夠橫，個袋應該係成日想瀡落黎咁

然後扣胸帶防止個袋真係跌
萬一俾狗咬袋，一啪開胸帶個扣就可以甩身

個袋咁樣應該跑唔郁

點跑呀大佬，你估我未試過咩

孭單邊咪得囉